想不到實習要做技工，想走！

話說我剛剛找到一份實習，昨天上了一整天班，工作就是跟著師父在很焗熱的環境下組裝東西，昨天由早上九點到晚上差不多八時，ot 了兩小時。

想不到大學實習竟然被當成技工學徒

還被師父説我 姐手姐腳
唉

就到公司了

咪學下囉
連螺絲都唔識分
工具 重型搬運 即車都唔識用
起碼第時人地講m8 m10都知係咩黎

垃圾
小小野都話辛苦

大把人畢左業都係做技工，實習做技工學徒有咩問題
醒少少，唔好姐手姐腳阻住哂啦

禁你讀咩搞到要去呢D地方實習呢？

禁你老母

真係不知道

第一次

理大機工

我應該做見習工程師

唔洗做呀 你做管工都要知人地點做啦

學野係咁嫁喇
個師傅要教你，你估佢唔辛苦呀？
你乜撚都唔識，做野地方又焗又熱平時做15分鐘既野為左教你時間拖延曬

個個大學畢業都要做工程師
手藝野一d都唔識
點做啊

乜柒都唔識
工乜程師
讀少少書以為自己係識工程

要做學徒的話，我中三不讀書已經可以做

三千蚊技工學徒

唔想做咪走
上黎講做咩

你覺得讀大學就係好叻？
唔落手做過你會唔會知你下面既人做緊咩啲野係點做？
你學左係你既本錢，學完唔係要你每天都做
只係技術自己條路點行都係自己去爭取
你無本錢既話你連做技工既資格都無

你知唔知教人仲辛苦，教完又扮明，叫佢做又錯q哂，跟住要執佢手尾。老細以為有個人幫你手會快d，實情係拖慢哂d進度，教人仲要無人工收。

Tony Stark 都要自己砌 iron man 啦

你係civil定ME呀
之前又話搵唔到intern 依家又有工番？

姐手姐腳

以為比師父摸手摸腳